北角班福建佬唔係非法集結？

死黑警 唔係好鍾意話人非法集結？
咁多人又唔拉？

因為係自己人

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

警黑勾結